學生自修室應該浄俾學生入

廢老睇報紙，邊睇邊唉唉聲
一到下晝3點左右成班小學雞同師奶入黎，吵到痴線
保安又唔理，有啲pk廢老 一個人霸住兩個位

屌你研究馬經同六合彩唔係自修呀

應該淨係俾納稅人入得

個殘體淨字，真係好撚樣衰

幾蚊解決到

買對3M耳棉

其實自修室全名係叫 學生自修室

入自修室要考牌

收檔啦dse 雞,走入大學d common area 當自修室都未屌柒你gd啦

呢啲都算，最驚遇正啲又有病又要衝入黎溫書嘅人，成日喺度咳又打乞癡